有冇人陰毛生到上肚臍，肛毛生到上背脊

小妹我正唔正 常？！

影張相黎睇下

正常 會越生越上
生到圍一圈你就會死

冇圖你話生到上下巴都得架啦!

我碌9扯起會掂到自己粒LIN

有棍小妹你地都想睇？

人哋小妹妹會怕醜㗎嘛

男人老狗知唔知扮妹妹仔好撚核突

小妹鳩毛